被(港人港地)Block !

自問扮得唔錯，下面引到一班廢老分化都比佢地Admin block!
大家加油小心，呢個方法係有效架，開多幾個account ~

推

知道!大家加油!

直接係警犬個d page可以放棄
入面多數係佢地自己人同家屬
就算你講通左佢地，佢地都絕對唔會跳過黎

唔緊要，扮得真都block即係有機會block咗真嘅廢老

記得開新 account 玩..
得閒上去娛樂下都唔錯.

玩上癮

我喜歡你的思維

HKG報難攻，大家可以多加留言。

大家加油!!

可能全部都係自己友